招人夾switch family plan

-6

一年每人$37， -5 now

想問switch 戶口 地區係日本可唔可以join?

-4

仲有冇位？